後門狗揀科 人生交叉點

HKCC Sem1 要揀1科GE
猶豫緊Reg邊科好
CCN2048 History and Cultures of Modern China
CCN2049 Chinese and Western Culture
CCN1041 Accounting for Non-Business Student
三選一 求大神比下意見
利申DSE中史拎4 冇讀過BA

wfc

求奇一科啦
咁易
揀興趣啦

唔係個個好似你咁又靚仔又叻架

恆大仔
做乜呀
飲奶啦

諗著1041

求其啦
反正學店都係派grade

後你老母門狗，你有無睇rock 哥 做乜噉自卑

CCN2048 中史

想飲你嘅奶

Wa diu

btw我應該要退出連登了

Why

識揀一定揀中西溝
利申：當年揀左香港史 揀B+

咪撚揀1041
本身啲concept已經on9
遇著肥ben出卷嘅話
你唔使旨意睇得明份卷up乜尻
啲英文垃圾到
正常人(EAS>C,DSE ENG>3)係無可能睇得明
如果你想十分耕耘半分收獲就即管reg

好浪費時間 我要認真做人了 要掛住我哦

Ok bye bb

asso一向冇乜killer(killer早就俾人炒哂)，所以自己睇完course outline跟興趣揀科啦

後門狗

Accounting唔係做多啲就識㗎喇咩

一定係accounting啦 咁撚易

i大仔上少d連登努力讀書啦

已經上少咗
冇開post好耐
連登好悶

Thx bb

係，但係你覺得無底嘅人要做幾多先為之多
如果你有sour屎想hea讀 C+, B 的確唔辛苦
但係你想B+以上嚟救gpa嘅話，準備好用足一個禮拜屌每份assignment，温生温死mid term先踩mean，靠exam都拉唔上一個sub grade
btw肥BEN冚家剷